中環人和你breakfast

理大班學生已經苦苦撐左接近一日
好多都受左傷但缺乏醫護照顧
求下中環人唔好返上office出來幫幫手
可能你地唔敢過油敞旺個邊
但落一落畢打街應該ok 蹬

推

起身番工食早餐喇

幫手推

推口竹

中環人，我諗你地琴晚應該都食飽飽，沖乾淨涼然後安坐家中睇直播，你地諗下理大班學生已經成日無睡，無足夠食物，仲要中哂水炮，你地行多一步出來啦..........

Push

Break老母咩，去幫拖啦

【理大血與信】

警方凌晨約 5 時突擊理大正門位置，拘捕帶走多人，據現場消息指，警方一度攻入大學醫療避難處，有傷者和醫護人員被拘捕，現場遺下大量血跡和一封手寫信「對不起！！因有速龍突擊 而要去你房間，本人十分抱歉，希望你理解並体諒 sorry」

睇到一張又一張爆血相 我請求大家做自己做到的事封幫佢地 理大現場有超過二百位手足 佢地打左一日一夜